## TASK ĐANG NHẬN
1. **Thẻ cào, thẻ Game, nạp tiền điện thoại trả trước (Topup), trả sau, truyền hình K+ - Phase 2** (Đang lấy yêu cầu)
2. **Tool tạo phiếu giảm gia thay thế phiếu giảm theo PX đã hủy** (Đang đợi timeline)
3. **Validate số điện thoại tại các hệ thống** (Đang lấy yêu cầu)
